青少年性愛狂想曲

利申：真人真事，但性內容純熟幻想，我並沒有未成年之前發生性行為。

階段一：網戀

第一章

2007年，我只是個13歲的小男孩，除了唸書，以及起居飲食之外，就是打機。直至有一晚，發生了一件事，我的抉擇幾乎改變了我一生。

2007年10月1日 (星期一)，當天下午我跟表弟玩 Wii，晚上回家後如常登入「跑Online」，其中一名好友(大約是7月時申請的)邀請我進行遊戲。比賽期間，她突然問我 "you love who?"，我說 "what do you mean?"，最後，她說了一句 "i love you, 88"，之後退出了遊戲。面對這突如其來的一事，我想:「唔通有女送上門都唔要咩?」就這樣，我開始了我的初戀。此後，每年的10月1日不只是國慶，而成為了我的初戀紀念日。

10月2日，下午約6點，我在「跑」詢問她關於昨天的事，她說她真的喜歡我。我再問她幾歲，以及住在那裡，得知她11歲，住青衣。(11歲的女孩子便追求戀愛？) 我再問她是否真的愛我，"yes, i very love you"....... 既然她真的愛我，而且我又未試過拍拖，好，我都想玩下 !

10月7日(星期日)，我終於決定安裝MSN，以方便我們聯絡 (以前有一些親戚和朋友問我的MSN，我說我不會使用MSN這些無聊軟件)。接著我在「跑」問她的MSN，之後在MSN+了她，而她成為了我的MSN的首名聯絡人。

10月12日(星期五)，我們在MSN進行了大約一個半小時的對話，大致對話內容如下，她叫Suki。

Suki: 其實你幾歲
我: 13, 讀緊中二
Suki: 你唔係中一咩
我: 中二呀, 咁係係咪真係11歲
Suki: 係
我: 你係咪6年級
Suki: .........school (問佢幾年級, 佢竟然答我讀咩學校)
Suki: me p5, u don't love me?
我: i love you
...........(由於年代久遠，我也忘記了大部分對話內容)
我: 你幾高
Suki: 146cm, u?
我: 150cm
(幸好她沒有高過我，否則太可恥了)
.............(忘記了的對話)
我: 可唔可以比我睇下你個樣
(起初她很害羞，後來終於給相我看，比我想像中還要好，很漂亮，很有少女品味)
我: 唔係你黎既, 11歲邊有咁大
Suki: 哈哈
(雖然很漂亮，但那完全不像是一個11歲的女孩，像一個13-15歲的少女)
Suki: 比你張相我睇下
我: 係一張舊相 (由於我已很久沒有拍照，我給了張1年半前，即06年初的相片給她看)
Suki: see 5到
我: 比多次你睇
Suki: see 5到呀 T.T
我: 比左你睇啦
Suki: 冇呀
(她沒有看到也好，雖然我自認「靚仔」，但看見她這麼漂亮，也有點自卑。)
Suki: me eat al,8

大約到了19:00，她說吃晚飯，要離線了。接著我去洗澡，然後再自拍了4張相。奇怪的是，我在鏡中覺得自己很「靚仔」，但在相片中則不是那麼好......

推

第2章

上回提到，07年10月12日我們進行了一段逾90分鐘的 sweet chat。

另一方面，記得Suki曾經提過她主要玩「勁舞團」，較少玩「跑Online」。為了方便我們聯絡，10月13日我再下載「勁舞團」。記得該遊戲下載速度很慢，需幾個小時，其實我每個星期六晚都會跟外祖母吃飯，但今次我打電話給母親，說因為要下載檔案，不能關機，為了安全起見必須留在家裡，不能外出。(這是甚麼道理！) 最後，我還是出了去，但是遲了很多。當時我還認為，我是為了Suki而下載這遊戲的，這是愛的付出，為了女友而延誤了與家人吃飯，我竟還覺得自己很偉大！

之後的那個星期，我們在MSN見面的次數增加了。之前那個星期，我們在MSN的聊天次數基本上只有3-4次，而且她還要很快便離線(10月12日那次除外)。但接著那星期，我們基本上每天都有上MSN，但她依然是很快便下線，談了不久之後便說甚麼去玩，去打排球，去吃飯之類。而且在跟她聊天時，經常要等幾分鐘她才回應我，而且還要答短句，像是「55」,"yes", "no" 這些，居然要想幾分鐘才能答覆！

也許，跟一個11歲的女孩拍拖就是這樣的，這方面我應該早就預到的。

不過，我還是很喜歡這種初戀的感覺，挺幸福，又挺甜蜜的。發現她離線之後，我會想念她 (我從不知道甚麼叫思念！)，當她上線，即使大家不說話，也能感到滿足。這樣也許就是小說，以及日韓劇集所提到的初戀感覺。那時，我還經常唱著「謝謝那『戲谷』中心，潮流百貨的密林，造就你我的相識，快樂過才能有遺憾......」(節錄自 鄭融《東京百貨》)

記得當時正在播放電視劇《奸人堅》，劇中講到主角奸人堅，怎樣用愛來欺騙和愚弄女主角，我只有當喜劇來觀賞，根本沒有理會劇中談到愛情的真假，這也許就是一般初戀的戀人常犯的問題。所謂，「當局者迷，旁觀者清。」但我那有理會其他人的意見，只知道戀愛大過天。

10月20日(星期六)的早上，我們還在MSN談了一會兒，之後才回校上樂器班。本來，我們還訂下了一些承諾，打算在稍後兌現。但到了下午，當我上線，打算跟她進行 sweet chat 的時候，卻突然發生了一些劇劇性的轉變。

她突然說不愛我，說一切只是誤會，之前誤會我是她的同學，所以當晚才向我示愛，說她現在已找到原來的男友，並傳送了她和男友的合照給我看，而當我想問清楚整件事的時候，她卻說: 「sorry, 係我既錯, 我唔想講咁多, 唔好問啦」

之後我去了公園跑步和健身，希望可以平伏一下。回來之後，為了證明我自己比她的男友「靚仔」，洗澡之後，我拍了幾張自拍照，再傳送給她，「我靚仔過你男朋友咖，你揀我啦」「唔覺囉」

眼見不能把她追回，我唯有對她說:「ok, 你去同你男友一齊啦, 不過你隨時都可以搵返我, 我仲會愛你......」，就像《電燈膽》有句歌詞，「妄想一天你們會散，會選我嗎?」

謝謝

第3章

「妄想一天你們會散，會選我嗎?」不用多說，答案當然是不會，我亦知道我們已沒有可能的，我再多等幾天，便把她刪除了。

她基本上沒有對這件事作出解釋，而我嘗試去分析分手的原因。整件事可能是這樣的，她可能暗戀了一名其他學校的男生，他們都有玩「跑」，而該男生的"ac"跟我那個很像，她可能+錯了人，以為我是她的暗戀對象(亦終於知道12日當晚她為甚麼說「你唔係中一架咩」)，但後來她找到了真正的暗戀對象，於是便不再愛我了。而另一個解釋方法，亦是最有可能的，就是她根本存心欺騙我感情，故意玩我。

2007年10月21日(星期日)，我把這件事告訴父母，就像很多失戀人士那樣，想得到別人的安慰，但我知道是不會的，他們當然是罵我啦！「有書唔讀13歲就拍拖」、「唔好為一棵樹放棄一個森林」、「網絡世界係呃人既，你點知人地11歲，或者係人地呀媽呃緊你呢」，有一句較印象深刻的，就是我父親說:「就算比你發展到感情有咩用，11歲唔方係正經人，遲D佢約你出黎既話，分分鐘逼埋你入黑社會。」

之後單身了幾天，但接著還是去了結識第2名女友。

10月25日，星期四，當天放學回家玩「跑」的時候，我看見有人說「招男友，有意1:1」(暱稱「可愛仙子」，12歲，住大埔)，我當然不會放棄這個機會啊! 對話之後，我覺得她對我不錯，但她要求我送一件價值 20000遊戲幣(稱為TR)的裝備給她 (其實20000TR不算很貴，但我也需要用上1-2個月的時間才能賺回)，我要求她承諾要真正愛我，她答應了，於是我送了一件甚麼衣服給她。(我也知道這是很兒戲的，用送禮來換取愛情，但是不要緊吧，只少那又不是現金。)

27日(星期六)晚上，表弟也來了外婆家吃飯。當晚我向他說:「我終於裝左MSN啦，係因為某人既影響而裝既，你估邊個對我影響咁深遠」「唔通係你GF.」「係」接著我故意跟他談論一些戀愛經歷，在他面前「威一威」。

到了28日，我在MSN+了她(如果沒有記錯，她是我當時第3個聯絡人，暱稱「森林裡的女孩」)，當天早上我們在MSN談了約一小時，晚上她亦邀請了我跟她的朋友在「跑」進行比賽。「有了你開心D，咩都稱心滿意，鹹魚白菜也好好味.......」

可惜，我始終覺得她好像對我冷淡了一些，而且很少上線(包括MSN和online game)，我雖然還很愛她，但為了我的幸福著想，我還是決定要去結識一些「後備女友」。

10月31日(星期三)晚上，我結識了第三名女友，Coco，我發現她比「仙子」更合襯。大家都是13歲(記得她跟我說甚麼13.8歲，計算這麼準確？)，聲稱住九龍塘(感覺上，她應該是正經人家和有錢人)，她主要用英文溝通，亦覺得她的英文水平不錯，更有高尚的感覺。之後，Coco成為了我的主要女友，「仙子」成為了後備。

第4章

逐漸地，我開始覺得「仙子」和Coco都不夠完美，到了07年11月4日(星期日)，我結識了第5名女友，嘉琪。(第4個大約是11月2日認識的，忘記了她叫甚麼名字) 跟Suki一樣，嘉琪都是11歲，都是住青衣，但可能是她就讀六年級，以及心態比較認真，感覺比Suki成熟很多，而且較容易相處，但樣貌方面就......有點遜色。

比較特別的是，她要求用電話聊天，而恰巧當時我的電話壞了，我提議使用MSN的語音通話取代電話。就在11月4日當晚，我們在MSN上聊天時，她已要求直接用mic. 來對話，本來我也答應，但因為家裡有人，總有一種被人監視的感覺，限制了我們的對話，於是，我說將對話留待翌日下午進行。

11月5日，放學回家後沒有看見她上線，而當天也約了技師上門維修電話，其實也不太適合聊天，我們把聊天延遲到星期二下午。記得當晚她上線時，我們也進行了一段頗有趣的對話。

我: 其實你知唔知我幾歲

琪: 唔知, 10?

(10歲就拍拖, 有冇咁誇張呀?!)

我: 13 (她11歲, 就讀六年級)

我: 咁你住邊

琪: 青衣, 你?

我: 將軍澳

..............

(記得有一次，應該是11月5日或是7日當晚，她自己把她的相片放在個人頭像那裡，我想:「唔係麻, 咁7你都放出黎......」)

我: 係咪你個樣黎

琪: 係

我: 你個樣好X

琪: 食屎啦 (接著她離線，我想她應該是把我封鎖)

我: 唔係話你樣衰

琪: ?? (我一講完「唔係話你樣衰」你即刻同返我講野, 有趣!!)

琪: 咁係咩

我: 冇野啦, 你個樣都ok

11月6日，我們終於進行了期待已久的語音對話，我們大約談了二十多分鐘，但由於已年代久遠，詳細對話內容已不太記得清楚了。

我: 我好靚仔架, 比張相你睇下啦

琪: 你覺得你好靚仔咩

我: 咁你覺得我好樣衰咩

琪: 你......一般啦, 都ok既

.............(省略內容) (到了後段，我們的話題已愈來愈少了)

我: 有咩傾呀, 不如你唱隻歌黎聽下 (她的聲音也挺溫柔的)

琪: 唔好啦

我: 你唱歌好難聽?

琪: 唔係, 不過D人話我唱得難聽

我: 唱下啦

琪: 一係我比隻歌你聽下 (聽完之後，我們便結束對話了)

其實是我自己想唱歌，當時我很喜歡泳兒的《送我一個家》，而我當時自認可以唱得很高音，「如樓下太喧嘩，樓上娃娃哭了嗎........」不過幸好我沒有唱出來，其實是我沒有自知之明，真是太沒廉恥了!

(轉貼)送我一個家:

另一方面，其實在2007年的暑假時，我已經很好色，我甚至想過一到了18歲後就會怎樣怎樣...... 而反正我玩online game也是去結識女友，不如乾脆把它提早吧! 就在11月初，我突然有了一個新計劃: 不如直接找個炮友！

起初的幾天都沒有人接受，但到了11月8日(星期四)，竟然有3個人接受! 其中一名少女叫Lydia，她大約是我第7名女友，亦是繼Suki之後，第3個我印象最深刻的女友。(另外2人將於本故事後期揭曉)

我: 有意做你男友

Lydia: ok

我: 你幾歲, 住邊

Lydia: 13, 住上水

.................

我: 可唔可以 XX

Lydia: XX 係咩

我: 想問 可唔可以...... 做愛

Lydia: .......都得既

我: 真係??

Lydia: 係, 咁係邊度做

我: 可以遲D先決定, 幾時做

Lydia: 12月28日 (咁快講定1個月之後, 仲要咁exactly......)

..............

我: 你幾高幾重

Lydia: 140cm (體重我忘記了，但也是很輕)

我: 下, 13歲140, 咁你係咪全班最矮

Lydia: 唔係, 仲有2個人矮過我

至於我，當時我作了幾條數式，讓別人分別去計算我的歲數，身高及體重，其中身高那條式是這樣的，

y²=25(961)

而歲數的平方數則是這條式，
x ³= √4826809 (x=169，即13歲)

很無聊吧，沒錯，我以前就是這樣。回正題，到了11月9日，當天是學校的陸運會，而我本來當天也約了嘉琪上線聊天，但回到家後，卻沒有看她上線。相反，Lydia卻答應與我「做X」，以及覺得她很sweet，於是，我把大部分的愛和期望都放到Lydia那邊。

一開波就載咗頭盔

樓豬咁似我細個既

請勿沉船, 難道你有沉船經歷?

尻毛未生齊就學人扑野
識玩

第5章

在這裡先說一個題外話，記得11月9日當晚，我跟一名網友聊天的時候，她說:「有咩就快D講，唔講我Del你啦」。於是我立即用最快速度打字，她竟說「你打字都幾快.......」回想起來，從前我因為很少打字，所以打字速度(指中文)很慢，但僅一個月的網戀，以及跟網友聊天之後，我的中文輸入法竟迅速進步了。

回到正題，11月10日(星期六)的早上，我首次和Lydia在MSN聊天，當天我們主要是談論一些關於學校的話題。她在MSN的個人訊息寫了「我e家返學, 有事請電 6xxx xxxx」，我說:「你唔係要返學咩, 仲同我傾計既」「可以傾多一陣」，之後我們還談了約半個小時，她才離線。在她離線前，我問可否打電話給她，她說可以，但要在4點之後。

到了約16:30，我正想打電話給Lydia，但想到打了電話之後也不知道想說甚麼，加上將來應該還有很多機會，所以還是沒有打電話。Let me give you some context, 本人小時侯對打電話十分「淆底」，就算是打給親戚都讓我十分緊張，何況打電話一個不認識的人？

另外，就在這個時候，我在 跑Online 認識了Carmen (應該說是她主動結識我)。

Carmen主動邀請我加入1:1對話。

我: 做咩

C: 溝u

我: 你幾歲先

C: 13

................

在這裡先別說Carmen，到了11月11日(星期日)，我發現我已真正愛上了Lydia，那天早上，我和親友外出「飲茶」，已發現自己不斷想念著Lydia。我在吃飽之後，立即回家去見見Lydia，並在 跑Online向她炫耀一下自己的技術，她還讚我厲害。(跑Online有一個叫「極限雪道」的地圖，遊戲的最佳記錄大約是2分50秒，而我的最佳記錄為3分50秒左右，一般人卻是用上超過5分鐘也未能完成! 我還不算厲害嗎?)

11月12日，我本來約了她放學後登入MSN，而她卻到了18:30之後才上線。

我: 做咩咁遲先上線, 等左你好耐

L : 我個fd同BF.分左手.....

我: 咁你去左安慰佢

L : 係

我: 唔緊要
...........

L : 聽講做愛會好痛, 我驚.....

我: 唔洗驚, 我唔會令你咁痛既

11月13日，這次她終於守了承諾，下午4點幾便上線了。

我: 可唔可以比你張相我睇下

L : ok

我: 真係你?? (她真的很漂亮，還要很sweet)

L : 係

我: 我都好靚仔咖, 比你睇下

(看見她這麼漂亮，我又有點自卑，所以我故意send一張很模糊的相給她。)

L: 都睇唔到

我: 你feel唔feel到我靚仔呀

L: see唔到囉

另外，之前在一次小測拿到很好的成績，我順便向她「曬一曬命」。

我: 有一次小測, 我攞到 72/73 分, 你估下係咩科??
L: 唔知......sci ?
我: 係, 勁唔勁?
L: 勁.....
我: 仲有普通話又係超易, 我次次都好高分.....
L: 下, 普通話超難
我: 唔係嘛, 咁叫難?
L: 係......

最後，在離線之前，我再問她是否真的「做X」，並說:「儘量早D做，遲D天氣cold做唔到」(當時已經是11月嘛!)，她亦答應了。

很可惜，到了14日(週三)，我再問她何時做愛，她竟說因為母親不允許她獨自外出，要待14歲(08年7月)之後才能外出，屆時才可以。(這是甚麼理由，她根本就是存心逃避我!)

要等到08年7月，尚有大半年(8個月)的時間，我怎能接受呢?
我: 到你14歲.....咁咪即係08年7月...
L: 係
我: 咁耐點等呀, 可唔可以提早D呀....
L: 冇呀, 唔好做.....總之就08年7月
我: 早d啦
L: NO (重覆好幾次)
我: 早D得唔得姐, 我等唔到呀
L: 唔講啦, 係咁先啦, 88

Lydia說的最後這一句，本來已給人一種不耐煩的感覺，加上我們正在爭論中，我真以為我激怒了她，之後她把封鎖了。糟了! 我怎能失去她呢? 等8個月便8個月吧......「如我知錯可否乃念最初，再苦都快樂過，要告別懲罰我，怎可? 你太重要使我淚亦落得多，見要見得多，假使感覺被折磨，能減少點愛是否原諒我」(吳雨霏《逼得太緊》)

幸好，到了翌日我還看見她有上線，證明她還沒有把我封鎖。
我:hi, 昨日既事, 你唔介意呀嘛?
L: hi, ...唔介意....
我:08年7月係咪真係做呀
L: 係
我: ok,咁等到時先做啦
(錫晒你, 聽晒你話啦, 好唔好? )

係我仲未可以射精前已經嚴重性飢渴, 勁扯旗, 真係唔知點解決
到識射精都仲好d, 起碼暫時解決左先

第6章

既然Lydia不能滿足到我，我便繼續在「跑Online」的公園裡「溝女」了。(直接點說，找援交)

2007年11月17日(星期六)，那天早上還要回校測驗(題外話)。當天下午我結識了Sophy，遊戲中自稱「靚女中學生」，12歲，住西貢。她是另一個接受援交的人，亦覺得很「啱傾」，剛剛才認識，我甚至還問她胸圍多少！而且她還要住西貢，如果真的「做」，也很方便啊！

至於Lydia，她已有超過一星期沒有上線，我還以為她不再愛我。11月21日(星期三，當天為學校假期)的中午，她終於上線了，幸好，她還愛我。

我: you still remeber me?

L: yes

我: 點解咁耐都唔上線既

L: 因為之前要測驗

我: you still love me?

L: yes

另外，當日下午還有3名少女接受「做X」，其中一人已不太記得，另一個是16歲的"Ann0706"，以及一名13歲的少女。沒想到，該名13歲少女竟然如此淫蕩，和我進行了1小時的 "sex chat"！她還要說自己不懂中文輸入法，整段對話基本上以英文進行，那就更有 sex chat 的那份味道，當天，她還說了將於11月24日可以"XX"，甚至還問我應該穿甚麼衣服等更深入的問題。

但很可惜，翌日她已經沒有再上線，她基本上是把我刪除了。大約到了08年1月某天，恰巧我在「跑Online」再次見到她，她竟還說"my friend do that ga!"，這也不要緊，反正她已背叛我這麼久了。

11月中旬的某天，我認識了Tom(她聲稱自己是女孩子，12歲，說那個是別人的ac)，本來約了11月24日「做X」，後來延遲到12月1日。另外，某天我結識了「小白」，12歲，住觀塘 (真好啊，觀塘夠近)，我們約定了11月30日(星期五)的下午「做X」。而11月底，我也結識了Sushi，都是12歲，住沙田，於12月1日「做X」。就這樣，11月底成為了一段當時相當期盼的時期。

11月30日那天，本來我約了「小白」來我這邊，並於到達時打電話給我，然而整個下午她都沒有打電話來。而當晚，連Sushi也對我說「唔做愛啦，最多kiss」我說:「咁你聽日係咪過黎先」「maybe」.......唯一是Tom，她才對我認真一點。

我: 聽日係咪真係做先

T: 係

我: 咁點聯絡, 一係我比電話你, 你打比我

T: ok

我: 唔好玩電話喎
(第一次把家裡的電話號碼給了網友，其實我很擔心！)

12月1日(星期六)，結果還是這樣，她們都沒有來。一直等到大約12:00，Tom沒有打電話來，但竟然是上線! 我叫她立即打電話給我。

我: 喂, 你又話過黎, 做咩唔黎呀

她: 唔啦, 你將軍澳呀......... 我係青衣, 咁遠.......

我: 唔遠, 1個鐘就到

我: 咁你之前做咩應承我

她: 講下姐, 唔洗咁認真

我: 我認真咖 !!

她: 咁你唔搵其他女仔同你攪野

我: 有呀, 但搵唔到, 佢地唔肯, 你同我攪啦, 我知你係最好既

她: 唔呀

我: 好啦, 我性急呀, 忍唔到, 幫我攪掂佢啦

她: 都係唔做咖啦, 遲d再傾啦,88 ( 但她遲些已沒有再打來)

我: 咁算啦,88

之後我繼續在「跑Online」尋找對象，讓我認識了一名暱稱「細路女」的13歲少女。

第二階段：墮落

第7章

2007年12月1日的中午，就在我感到失望的時候，我又看見有人(暱稱: 細路女)在「招男友」，我的希望又來了。

她13歲，住黃大仙(實際為慈雲山)，身高147cm，體重約35kg(很標準的身型)，接受性行為，但要求我先送一些裝備給她。而我當然不會這麼容易上當，我決定要說服她，先「做X」，後交易，而且一定要今晚 7:00前完成! 以填補今天早上的損失!

很可惜，一直談到接近2點，還未能談妥「做左先」，還是「比野先」的問題，我還是先去吃飯。記得我一邊吃著炒飯，喝著湯，一邊繼續說服她，但依然不果。後來我叫她打電話給我，當面說清楚。我還是「就這樣被你征服」，她叫我去買點數卡，之後給她買一個角色，再打電話給她。

約14:45，那是我首次去7-11買點數，回來之後我打給她，竟然沒人接聽! 於是我去輸入點數，再送那個角色給她，然後再打電話，還是打不通。接著到了約16:00，卻有人打來說:「你係邊個呀，你係咪白撞架，我頭先出去剪頭髮姐，係咪我表妹又係度玩野，又比左我個電話人，你邊個呀，咩做愛呀，把聲似姐，但我唔係佢，冇野講就收你線啦.....」(到底在玩甚麼把戲! )

但後來「細路女」又上線，她應承了我於18:00到寶琳站等我。到了17:10，她說出發了，但竟說沒有帶電話! 一段時間之後，她的妹妹(當時12歲)打電話給我。

(她的聲音低沈沙啞，但是這樣更顯可愛！)
她: 我家姐出左黎啦，佢話去寶林等你喎，佢冇電話架，部機係我度，你唔好玩佢野呀......
我:下....冇電話點聯絡，算啦今次做唔到啦，係我唔好，我冇講清楚，你家姐就出左黎
她: 咁你送番5隻招財貓(每個10點數)比我當補償啦
我: ok, my pleasure

當晚約7點，我乘搭小巴前往外婆那邊的途中，經過地鐵站時，順便望一望，好像真的發現有個少女迷茫地使用著公共電話......「不管她了，難道這真的是她嗎? 即管是又如何，有時間做嗎?」我想，我還是沒有下車。翌日，我在「跑」見到她，但好友名單卻顯示她為離線 (這是甚麼，你刪除了我嗎?)，我想跟她道歉，但她卻主動跟我聊天，說只是伺服器的問題，並沒有把我刪除。

12月3日，我們還有在電話上聊天。但12月4日，她的妹妹打電話來，說:「我家姐病左，下星期六唔同得你做，不過你可以搵我表姐，佢14歲既，話好想同你玩」就在當晚，她(指妹妹)和她表姐都有打電話來，我們談了近一小時。連父母也問我跟誰聊天，我則說是認識了鄰班的女同學。

此後，她們(即是那個「細路女」的妹妹及表姐)每天都打電話來跟我聊天，但幾天後，她表姐向我說有了新的男朋友，並說該男友給了她一份情書，不打算跟我做愛了，但說我們還可以做朋友。我不介意了，由於當時跟家人關係不好，相反，有女孩子關心我，我感到很滿足。

在這裡說說一個題外話，之前Sushi雖說不跟我做愛，但她於12月8日(星期六)，卻突然叫我打電話給她，說有東西想跟我說。

我: 喂, 點呀, 想講咩呀
S: 冇咩既, 係喎, 你把聲咁怪既
我: 你把聲仲怪
S: 我把聲不嬲都咁怪架啦 (你都幾識講笑)
S: 係喎你矮過我架喎, 係咪
我: 係呀, 咁又點, 冇咩問題, 你又唔同我做, 你係咪同我做先
S: 好有問題..... 仲有你唔好成日做啦
我: 不過你唔做就算, 係喎, 點解你屋企咁嘈既
S: 係呀, 我細佬玩緊, 講住咁多先,我要出街 ,88

回到主題，過了幾天之後，她表姐向我說她有個同學想找男友，她介紹了我給她，並打算遲些相約我出來見面和逛街。

第8章

之前在第6章提過，11月我認識了「靚女中學生」，但她也像其他網友一樣，也是要求先送物品。12月初，因為我之前去買了點數，既然她要求，我就順便送物品給她。果然不出所料，她收到禮物之後沒有再上線。

經過多次失敗及被騙後，我反而更有決心，破處！我更積極在 跑Online 的公園和聊天室招募援交少女 (當時我還未認識「援交」一詞)，一看見稍為「啱心水」的便去問她可否「做X」，有時我甚至直接在公園或遊戲房說「招女同我扑野」，希望可以儘快願望成真。其實也有不少人接受，當然大多數在後來「放飛機」，其餘就是騙我點數。

07年12月14日晚(星期五)，我認識了「愛情薰衣草」，她說自己13歲，住黃金海岸(這麼 high-class !)，並答應「做X」。12月15日，本來約了一個16歲少女，也是將軍澳的，且還要在電話談過，但我又被人「放飛機」! 我決定要找「愛情薰衣草」跟我做，但她突然說不想做，又說自己很胖，「206磅，睇到都嚇死你」。最後，還是跟之前一樣，我還是度過了一個無聊又失望的星期六。

接著的那個星期，我結識了另一名少女，她答應跟我「做X」，還說「其實我都好想做」，我們每晚都在線聊天，且還要談得很投契，至於交易方面，我提出「你黎我呢邊做，我帶埋你出去買野送比你，ok?」她亦答應我的交易方式，但幾天後她還是消失了，我又再被「放飛機」。(我就似被世人常厭棄)

其實我也知道這樣「招女扑野」下去，還是沒有甚麼結果的，基本上只是不斷受騙。我還在賽車遊戲Crashday中，創作了一個地圖，地圖的外圍是飛車，中間是很多排列成心形的爆炸品，象徵心碎...... 知道被騙又如何，我真係好想玩一次!

07年12月20日(星期四)，那個「細路女」相約我明天到慈雲山跟那個少女(想結識男友那個)見面，於是我向父母作了一個藉口，說翌日跟同學上街，要求他們借手提電話給我 (當時我還未擁有手機)，但他們卻不借，且叫我不要出去上街。

而12月21日，學校聯歡會完結後，我向她說將見面延期，但還是被她征服:「你夠膽唔黎，我地以後唔搵你啦，到時你搵邊個扑野......」我再問她可否把她的電話號碼給我，她竟然不給!「咁我到時點搵你呀」「我話比你聽我地著咩衫，你認住我地D衫，同埋你知我地大概幾高啦，你到時係麥當勞果度搵我」

我還是無奈地出去了，約16:30我到達了慈雲山中心，走遍整個商場也找不到他們，約17:30我還是離開了。記得她之前又再叫我送一些點數給她，於是我便在回家時順便去買點數卡。

當天，除了見面失敗後，竟然還要給家人知道了! 他們罰我聖誕假期不能玩電腦，且要到外婆家度過。12月22日(星期六)，當天早上要回校，但父母要求我放學後要到外婆家，我利用了放學後的一寸自由時間，去跟「細路女」聯絡，以及玩了約半小時電腦。

12月24日，親戚終於送了一部舊的手提電話給我。12月26日，我又結識了另一名援交少女，她住調景嶺維景灣伴，答應於1月初「做X」。我們用電話談了一會，她那邊很嘈吵，簡直就像sex party那樣，而且她也很nasty，還談到一些性愛問題....... 之後到了下午，我們在MSN聊天，她竟然叫我傳送一些色情網站給她。另外，我們也再談了一次電話。(我爸雖說不准我玩電腦，但仍有一個漏洞，他卻讓我在假日以及晚上開電腦，而我當然會「善用」這些漏洞喔。)

而當天下午約6點，我在「跑」遇見「細路女」，她說要跟我聊天，我說:「屋企人唔比我傾電話呀」「講啦，我有重要野同你講呀」「好啦，一係去廁所偷偷地講」，後來我在洗澡期間偷偷地通話，但卻被家人發現! 於是我又被他們罵了一整晚，以及沒收電話，我爸還說:「等我聽日鬧個八婆」27日凌晨，我故意起床，偷偷地開了電腦，在MSN通知她和援交少女，叫她不要打電話給我。

12月28日晚，我叫「細路女」於翌日準時11:00打電話給我(我把婆婆的電話給她)，我叫她如果是我婆婆接聽便不說話，待會再打來讓我接聽。當天，她真的打來! 我們從11:00談到11:40，外婆還以為我是跟表弟聊天呢! 另外，聊天期間，她說她姐姐又在登入了我的帳戶用了我一些點數(你到底是甚麼人啊，我送了這麼多點數給你還不夠嗎?)，為此我再次更改一個較難破的密碼，以免她再盜用我帳戶。

我：我而家好似被人軟禁咁呀! 日日冇得打機, 又講唔到電話!
她：咁慘呀?
我：係呀! 一日最衰都係你啦, 叫我入廁所講電話!
她：你自己蠢咋嘛! 咁都比老母發現……
我：係啦, 我蠢啦, ok?
……………………
(又講淫野)
我：你幾時再幫我揾女仔玩….. 果d野呀?
她：我已經日日幫你搵緊嫁啦, 大佬, 你以為好撚易搵?
我：哦, 得得得….. 咁上次果個女仔, 佢幾時可以再出過黎?
她：唔la知呀! 我都要問下佢……
我：其實佢靚唔靚女?
她：佢, 樣貌都ok啦, 咁你呢? 你樣貌點樣?
我：ok啦, 樣貌中上咁啦! 我想問一樣野, 你知唔知….. 果個女仔…. 下面有冇毛? (輕聲說)
她：我點撚知佢有冇毛, 哈, 你想要有毛定冇毛?
我：我冇所謂, 最緊要有得玩!
…………………….
她：有樣野你唔好介意喎, 之前我家姐又登入左你跑個account
我：我………! 喂佢又入我ac做咩呀!
她：我都唔知, 不過你怕咩?
我：我點知你會唔會用晒我d錢同點數

當晚，我們還在MSN聊天和玩過三關遊戲，(係呀，你(指家人)唔比我地聯絡咩，我就係要聯絡呀，你管得我咁多咩)所謂，「沒有得你的允許，我都會愛下去......」(謝安琪《鍾無艷》)，另外，雖然她已說過我們只是朋友關係，但我其實有點喜歡她，雖然她經常「爆粗」，說話態度又很「寸」，又像男人聲，但我可能有種SM心態，我就喜歡這類型！

補充一點：玩過三關，很多人第一步會選擇中間那方格，我和她都不例外，而結果每次都是打和。但玩了幾回合後，我突然發現，一開始選擇位於角落的方格，有些情況下反而可以「陰」到對手而得勝。

最後到了12月底，「愛情薰衣草」又再上線，說自己其實10歲，146cm，又說可以跟我「做X」，但要我送點數給她。我當然不接受喔，她這麼喜歡「玩野」，有時又說不做，又說自己206磅，有時又說自己10歲...... 我才沒有這麼容易上當呢!

第9章

終於過完了這個悲哀聖誕，踏入了中國年，2008年。

其實在之前聖誕節期間，我已經在「密謀」另一次見面，她亦答應介紹另一名女友給我，並初步計劃於1月9日進行見面。

在這裡先提及一個題外話。當初12月1日結識「細路女」之後，到了幾日後，她妹妹說她本人病了，接著打電話來的是她妹妹和表姐，而她本人卻人間蒸發，一直都沒有再聯絡我，這點是我一直都想不通的。打電話來，以及在線聯絡的都是妹妹 (她還向我提過自己的真實姓名，但我忘記了，反正這點並不重要，而她在MSN那裡叫"Yuki"，以下內容我稱呼她為Yuki)，至於她表姐，則是透過「駁線」方式跟她和我聯絡的，進行三人對話。

1月9日(星期三)，這次我用了一個很好的藉口來欺騙家人出去，就是去圖書館。以前曾作過一些較無理的藉口，例如到街上閒逛，跟同學逛街等，這些藉口太容易被識破了(因為我既朋友少，平時亦不喜歡逛街)，但去圖書館卻不同，這樣有益身心的活動，父母一定批准我去啊。而且我亦有了電話，這次不需擔心聯絡不到了。

那天大約10:45，我考試放學後，收到她的電話通知我出來，而我換好衣服，set好頭髮，約11:00便出發了。對於這個第一次的見面，我也很擔心和緊張，始終覺得跟陌生人見面有潛在的危險，偶爾也看過這類型的新聞，說這些網友如何墜入陷阱...... 不管它了! 這只是個別例子，這麼多網民相約出來見面，難道所有人也受害嗎?

我乘搭港鐵到鑽石山站，再搭的士到那所卜XX中學與她見面，下車之後，我等了很久她還未出來，這令我更加緊張喔! 等了一會，終於收到她的電話了，接著我跟著她們步行到慈雲山中心，我買了一盒指甲油給她，作為之前的聖誕禮物，接著我跟著她們2人 (並不是Yuki她們，聲稱是她的同學)，再到7-11吃杯麵，之後她們叫我可以離開了。

我離開了之後，Yuki打電話給我，說已收到我的禮物，並相約我於2日後再出來，說將會介紹一名女友跟我「做X」。另一方面，至於1月10日，我真的去了圖書館，以免到時父母問我借了甚麼書。

1月11日(星期五)，當天我再次利用「去圖書館」的藉口出去，這次我直接到慈雲山中心跟Yuki和她表姐見面。這次輪到她表姐了，又再要我去買指甲油...... 買完之後，她叫我到麥當勞門前去等那個少女，而她自己卻離開。我等了十幾分鐘，還是看不到那少女的踪影，於是我便離開了。

我回到家之後，大約14:00，Yuki打電話來，作了一個藉口掩飾此事，但她又說她表姐已經在幫我尋找另一個對象，並說已找到一個不錯的16歲少女，我叫她把網址給我，但她卻不給。後來，她竟然問我這樣的問題！

她：你條野幾長?
我：扯左十幾cm咁囉
她：send張相比我地睇下
我：我屌你呀! 要我做埋d咁既野!
她：咩咁既野呀! 我有親戚做醫生, 我地幫你檢查下有冇病
我：痴9線, 我無啦啦有咩病
她：我點撚知你有冇咩暗病, 定係包皮過長
我：收皮啦, 我唔撚send呀
她：我地唔會笑你架喎
我：緊係唔得啦, 我有私隱加嘛!

另一方面，先前在1月6日(星期日)那天，我結識了一名住西貢的16歲少女，並約了於12日「做X」。到了12日那天早上，她又是像07年12月1日當天的「細路女」一樣，又是說沒有帶電話出來，更誇張的是，她竟說她因為家裡沒有人，她會帶同她的6歲妹妹來我這邊。不用多說，她又是”9 UP”的。

另外在1月初的某天，我還結識了一名少女，她說自己也很想「做X」，而我問她住那裡時，她竟說是跟我住同一座大廈! 又是”9 up”。

最後在1月14日(星期一)，Yuki說介紹另一名少女跟我做X，說該少女明天放學後就可以做，並說可以叫她來我這邊，但要收回 $200作為車費。我聽了後相當興奮，$200不要緊吧，只要能夠成功「做X」，而且還要是叫別人來我這邊做...... 我再問，「係咪真係有得做先?」「係」「咁洗唔洗將我地址比埋佢」我竟然主動把地址也給了她。最後我叫她轉告那名少女，約了1月15日下午5點「做X」。

巴打住慈雲山？

no, yuki(細路女)係
我將軍澳

self push

push

😱

到底幾時先扑到

第10章

2008年1月15日(星期二)，我放學後便立即興奮地回家。回到家後，恰巧我突然想去「爆石」(我平時是習慣早上大便的)，於是我也儘快地去完廁所，然後準備這個期待已久的一刻。可惜過了5點之後，仍沒有收到她的電話。到了6點之後，Yuki打電話來，問我情況如何。

Y: 點呀, 你做得開唔開心呀

我: 都冇得做, 佢都冇黎

Y: 佢冇黎, 定係你地做完仲要話冇做, 昆我水呀

我: 佢真係冇黎咖, 我做咩呃你姐

Y: 佢真係冇黎? 估唔到佢係D咁既人, 我仲借左200蚊比佢咖

我: 係呀, 我講真咖!

Y: 屌! 我都比佢呃左啦!

17日那天，Yuki表姐打電話來，哭著對我說.......

她: sorry, 唔好意思呀, 你會唔會報警話我地呃你錢咖, 我好驚呀, 你會唔會咁做呀

我: 唔會, 同埋我都唔想比屋企人知

她: 真係原諒我? 不過咁, 果條女之前我比左200蚊佢, 我e家趕住要錢, 你19號出黎比番200蚊我啦, 如果唔係比屋企人知道我地D野咖

我: 下, 又比200蚊你.......

她: 係呀, 我一定要錢呀, 咁啦, 到時我介紹條女比你啦

我: ok

竟然有女孩子對著我哭，我真的心軟了！

不過我又覺得:「唉, 真笨!! 應該話, 會呀, 我會報警咖, 你即刻同我攪掂佢呀, 我唔要搵你D fd, 佢地成日放飛機, 我要你同我做!!」.....難得她是哭著求我的，我竟又錯過了這個大好機會 !

等我幻想一下另一個故事版本先：
她：sorry, 唔好意思呀, 你會唔會報警話我地呃你錢咖? 我好驚呀, 你會唔會咁做呀
我：會呀! 一定會呀! 屌你老味呃鳩我錢!
她：sorry…. (嗚) 你唔好搞大件事呀……. (喘泣聲)
我：我問你呀! 你之前果幾次係咪都係呃柒我呀?
她：嗚….. 唔好呀, 其實我屋企人都唔知我做d咁既事嫁……
我：咁即係一直冇幫我搵過女啦?
她：唔係呀………. 咁真係好難加嘛! 嗚…… 我真係…… 幫你搵緊嫁… (喘)
我：你以為你喊我就會心軟? 我唔會縱容你咁樣傷害我!
她：咁……. 你想…… 點呀!!!
我：你同我做一次, 我就放過你!
她：要做呀? 我都未做過, 好擔心嫁!
我：唔擔心, 好安全, 一定戴套, 甚至唔一定要扑野, 你比我揸波同摸你身體
她：哦, 咁好啦, 但係你要對我好d呀
我：仲有呀, 我唔撚要你d仆街fd呀, 唔准帶其他人出來, 你自己一個人來!!!
她：哦, 你想幾時?
我：星期六, 19號, 你自己過來將軍澳搵我
她：哦……
(完全被馴服！)

然後星期六那天，她來了我的家，我先跟她先玩一會兒電腦，播歌，以及炫耀我的遊戲成就，慢慢再入正題。但她有點不耐煩，拿安全套出來，說：「係咪做呀？係就盡快啦！我未做過嫁，好緊張！請你溫柔d對我。」哈！溫柔？你想得美！我讓她趴在我的腿上，假裝給她溫柔的懷抱，突然間，我左手纏著她的腰部，右手打她屁股！

她：呀！唔好呀，好痛呀……
我：點解要呃我？我唔信你有幫我搵過女，我都買過唔少野俾你啦，而家我仲俾埋錢你啦！
她：Sorry, 你原諒我啦，我今日咪陪你扑野囉！
我：我會傷心加嘛，我等得好辛苦，由12月1日識你，你幾多次令我失望？
她：Shit! Help… Ah…… Ah~~~
我：Fuck you piece of shit!
啪、啪、啪、啞、啞、啞……(5分鐘後)
我：你粉紅色屁股好可愛。
她：哼，嬲呀！

打完她的屁股後，我改為撫摸她的身體，溫柔對待她作為補償，我看見她一時淫叫、一時偷笑、一時抽搐的樣子，好像很享受。接著，我揸了她的波，摸了她的陰道，然後插入，合體！「呀！好痛……」她立刻大叫。

她：呀！好痛……不過呢…呀…唔知呢 (喘) 好似又幾舒服咁…呀~
我：咁即係咩感覺？
她：呀…又痛又爽咁樣…
我：原來你有SM心態，我都知呀，少量既痛係反而會興奮，咁我打你屎忽你開唔開心？
她：哼…緊係唔開心啦，不過你之後摸得我好舒服，算你啦。喂，你咁耐都唔射既？
我：其實我冇精子嫁，所以你放心，一定唔會搞大你。

終於都叫做試過做愛，原來並不舒服，因為沒有射精的一刻，我甚至不知道應該幾時完事，十多分鐘，我也覺得累了，是時候做完，與Yuki交易到此為止。(幻想部分結束)

呢度
不過d劇情on9少少唔好介意

仲有冇文
好正

以下為現實：

1月18日，Yuki再打電話來，再通知我關於翌日「交易」的事宜。她叫我先到慈雲山中心給她錢，然後她會安排那個少女聯絡我，再叫我到樂富站跟那少女見面，並說:「今次條女話邊度做都得，你可以上佢屋企或者叫佢黎你果度。不過咁，佢唔係咁正既, 仲要成面都係暗瘡，你介唔介意先?」我說:「唔介意，有得做就得」

1月19日(星期六)，我再次說去圖書館，欺騙家人出去。其實18日那天，我遺留了一些證據，在一張紙上寫上了「樂富站A/B出口」，家人也問我這是甚麼，但之後還是批准我出去! 只是說:「真係去圖書館先好呀，唔好再周圍去啦」

大約11:40，我完成了那個無聊的「夢想飛行」的白痴功課之後便出發了，大約在1點左右到達「老地方」，給了她們 $200之後，我大約在1:50到達樂富站。我先到7-11買了一樽飲品，再等了她超過20分鐘，2:10左右，我還是失望地離開了。

另外，之前說留下了一些證據，其實在乘搭港鐵途中，母親還有打電話來，我沒有留意電話號碼，以為是我那些女友打來，於是我便接聽了。知道是母親，我立即收線，然後在離開港鐵後再打電話給她，說之前因為有一輛貨車經過，所以這麼嘈吵...... 想不到，她竟然會相信我這樣無理的藉口!

好像到了1月21日，Yuki才向我解釋此事，但她是用個更無理的藉口來掩飾，她說是記錯了我的電話，另那個少女不能打給我。她說:「你電話唔係 xxxx 5442咩」「係5441呀」......她竟還說:「係咩，但係我之前打左5442都搵到你......」這是藉口嗎? 我心想:「你當我on9架，咁既野你都講得出....」

而之後的幾天，她和表姐都沒有打電話來，我亦開始有點懷疑她了......

「傻瓜 真的太多 不過
誰能及我 你所以照舊煩擾我
隨便 一聲便可 可殺掉我
失意才會找我 但也心知不妥

明知 應該說不 不過
明知出錯 我怎拒絕繼續再出錯
其實我撫心 從沒有被人愛惜過
還在怕甚麼 Woo Woo......」 (關楚耀《你當我甚麼》)

1月25日(星期五)，她終於打電話來了，她說因為去了camp，所以沒有跟我聯絡，亦說在《跑Online》那裡幫我找到一個很好的對象，「QB妹」。另外，在對話過程中，她突然問我對那些「吹氣娃娃」有沒有興趣，還說:「你咁想攪野，點解唔去買D性用品黎玩呢?」

對啊！性玩具，點解以前沒想過呢？我既然在採摘一些吃不到的葡萄，「系」屌不到，但也可以模擬「啪啪」那些感覺吧！為何不買些試玩呢？

她這樣的提議，使我對那些物品起了濃厚的興趣，而且我還計劃先儲備一些金錢，留待春節過後，大約在2月底去購買，幸好最後我還是沒有泥足深陷，還是打消了這個念頭。至於「做X」方面，經過多次失敗，我反而更努力去搜尋援交少女，除了online game之外，我還有到過一些交友網站和論壇搜尋，但由於我對方面認識不夠，還是找不到合適對象。

已經3個月仍做不成，我的性欲望幾乎達到頂點，當時我想，「我一定要攪到女人! 要係過年之前扑過野!」(我要開齋！)另外，我當時聽說14歲以上的青少年犯罪要付上法律責任，而我當時剛好14歲了，我當時還想，「早知係咁我13歲就係街攪掂佢啦!」(這只是一時的想法，大家請不要認為我真的這樣變態!)

甜故二：(純屬幻想)

我真係好想要呀！我在街上看見很多女人，(從前你呀媽煲靚湯)挑起我的性欲望！其實少女們都會有性欲望吧？我不管，我要即時解決！

這是一個溫暖的冬日，天氣溫暖適宜做愛！我在公園裡看見一個很漂亮的少女，附近沒人看見，好，dog rush!

輕撫她的身體，她不斷反抗，但是又不叫救命，為什麼呢？其實你很想要吧？開始不反抗了，其實你頭先只是扮野？逐漸馴服於我，開始喜歡我的溫柔嗎？

「其實我也很想試那感覺。」接著她主動帶我進入殘廁，脫掉她的衣服，這是我第一次目睹女性全裸的身體喔！揸波，其實沒甚麼特別呀，胸，咪又係皮膚組織，我現在又不明白有甚麼好期待，摸自己屎忽都可以啦！

我：我好想試試你的私處。
她：嘩，你搞大我點算呀？
我：唔會嫁，因為我都冇精子。
她：冇精子，你係咪男人黎嫁？
我：未發育呀嘛。
她：未發育又會想做愛？
我：係呀，唔得咩？男人既野你知咩呀？
她：不過我，我都未試過扑野，唔知點呢？
我：咁就試下啦！黎啦！

終於插入啦，感覺我都不知點形容。其實我根本沒有性興奮的感覺，可能未發育，我連打飛機都不懂，只能扯旗，磨擦陰莖，但是我一點感覺都沒喔！何況性交，我基本上只感到累！算了，總算嘗到那感覺。

文呢？

留名

第11章

那個「QB妹」方面，基本上我們只試過一次在《跑Online》聯絡，之後都是透過Yuki作「中間人」聯絡。Yuki起初問我1月31日有沒有空，說可以安排她當天放學後到寶林跟我見面，但後來她又說那個「QB妹」不知道上了大陸還是怎樣，說要等到春節過後才能相約她出來。

雖然她說「QB妹」那邊暫時做不成，但她也介紹了一個住彩虹的援交少女給我，當時(2月1日)對話內容大致如下:

她: 我幫你揾到另一條女啦, 佢住彩虹既, 佢都幾正咖......但係今次我要收番D錢

我: 下.....又要比錢你......

她: 係呀, e家咁辛苦幫你搵......緊係要收錢啦, 唔係就你自己攪掂囉

我: ok, 但可唔可以唔好再去慈雲山

她: 唔得呀, 唔通叫我地去你果度, e家係你做喎......

我: 算, 但聽日可唔可以早D, 1點交易得唔得, 我2點就要睇醫生

她: 得, 咁你想幾點同佢做呀, 我幫你約佢

我: 大約4點

她: ok, 我比佢電話你, 你到時打比佢, 再去彩虹邨XX樓既樓下等佢啦, 你上佢屋企做啦

我: 哦, 好

另一方面，其實在1月底，我亦在《跑》約了一名12歲，住荃灣的少女於2月2日過來我這邊。而2月1日當晚，我也結識了一名13歲少女，相約她於翌日跟我「做X」，我約了她們於翌日的5點過後到地鐵站見面，並於屆時打電話給我，她們都答應了。(我是故意多約幾個人的，因為我已預計到她們將會「放飛機」，為求只有一個肯跟我「做X」我便滿足了。)

理想的話，明天看完醫生回家「啪啪」，過程如何不用詳說，反正我天天都在FF。

這次我不再以去圖書館的藉口來隱瞞家人了，反正我要出去看醫生。當天我早在1點便到達了慈雲山，但偏偏Yuki卻要遲到 (你是故意玩我嗎? 我趕時間啊!)，她到了差不多1:30才出現。我給了她三百多元之後，我便立即趕到佐敦，並在大約在2點到達 (其實本來是約了2:30看醫生的，但我這麼遲才到達，也被母親罵了一會。)

幸好，在診所那麼還不需要等很久，大約在3點前我便看完醫生了，我到廁所打電話給那個少女，但竟然打不通! 我問母親打算到那裡去，並說自己先回家(其實是去彩虹)，但想不到她竟然不讓我離開，說因為看到羽絨減價，要我先去買完羽絨才能離開，我說隨便買一件，但她又要我認真地試清楚! 直到大約3:50才能離開，我立即趕往彩虹，可惜到達時已經4:30了。

希望這會是一個漂亮的女孩子，上她的家裡，天氣這麼冷，不脫衣服了，就這樣穿著衣服撫摸她的身體，當是玩個遊戲走人。

(幻想)上到她的家裡，天氣這樣寒冷，我首先緊抱她取暖。這時她向著我耳朵輕輕吹了一口氣，我終於知道，原來吹耳朵是這麼舒服的！接著我伸手入她的衣服裡面，摸她的胸，以及拉下她的褲子「欣賞」她的陰道。天氣太冷不想做愛，終於叫做和女性有了身體接觸，我也滿足了。(幻想結束)

電話打不通，我冒著寒冷，走遍整個彩虹邨，再到那個XX樓等了一會，天寒地凍(好像是11度)，又下著雨，加上我身體有點不適，到了接近5:00，我還是回到港鐵站，還是決定回家了。

我除了被那個彩虹少女「放飛機」，之前我約了的另外幾個少女都失去聯絡。回到家後，我只感到非常空虛，加上天氣寒冷，我先去洗澡，而且一洗便洗了超過半小時。我發現我真的病了，洗完澡後，我已穿了很多衣服，還要披著一張棉被，但仍覺得寒冷，竟然要再吹著風筒來暖身! 那天晚上，我仍有去跟外婆吃飯，就在大約9:00，Yuki打電話來，但因為家人在旁，所以沒有接聽，但之後又有點後悔，只要去廁所或走廊聊天便行了!

而到了2月4日(星期一)，我開始放春節假期了。那天大約下午4點，我又在《跑》結識了一名13歲，好像是住堅尼地城的援交少女。我們在電話上談了約半小時，就像以前維景灣伴那個少女那樣，她是主動跟我談及一些性話題，我本來只是問她有沒有興趣「做X」，想不到她竟然還問我「玩唔玩打車輪」，又說「不如一路沖涼一路做」.......後來，她說因為她是在別人家裡，她給我另一個電話號碼，叫我遲些再打給她，並約定了於翌日「做X」。

浴缸裡「啪啪啪」，不知感覺會是怎樣的呢？我會不斷親吻她濕潤的身體，讓我的唾液伴隨自來水徐徐流下。接吻，感覺是怎樣呢？是否很舒服很刺激？否則點解人們都「處處吻」？

FF:翌日，她來到我的家裡，我立刻把她拉進廁所裡，脫下她的衣服，鴛鴦戲水！我們首先濕吻，原來接吻的感覺沒甚麼特別，就像咬著自己咀唇那樣。接著她吻我的身體，好痕癢、好刺激，我也回吻她的冰肌玉膚，看著她抽搐的樣子很可愛！如今，揸波、性交、接吻都終於試過了。

FF時間終止，那個電話又是打不通的，而她也沒有再聯絡我，我又再次被騙! 看來我的「做X」大計也將失敗了，我還是要依賴吹氣娃娃了。

俾錢中介但一次都冇得屌

係勁ff

扑野好艱難
咪俾錢中介

第12章

在春節，2008年2月6日至12日期間，我跟隨父母到內地探親。

在大陸期間，我仍想繼續「搵女仔扑野」，於是我2月6日那天，我一去到便去下載跑Online以及MSN。但是跑Online因出現亂碼，不能聊天，只能玩遊戲 (這問題其實可以在控制台修正，但我當時不懂)，而MSN則因為地區問題，不能登入。

本來我一心想著要繼續「溝女」，現在卻「溝」不成，而在香港期間，我至少還可以跟Yuki以及其他網友聊天，現在也不行了。遊戲，對我來說已不重要，反正我在「跑Online」也是為了找尋性對象! 在大陸的這段時間，無聊，寂寞，加上天氣寒冷，使我的心靈變得更空虛，真想快點回到香港喔!

聽聞大陸是叫雞好地方，有時經過甚麼KTV、按摩店的時候，我會想：「叫雞是怎樣的呢？」但是我「唔知頭唔知路」，一旦去錯地方，誤以為人家是「邪骨」，點知原來是「正骨」，或是進去之後被人「劏死牛」，或者遇到公安怎麼辦？在家附近也有一間商店大字寫著「性用品」，可惜我的童顏出賣了我，我這個小小「正太」，不知道人家會怎樣對我。而更大的挑戰是，我從未試過在內地獨自外出，也很難編到一個合理的藉口，如果買了放在行李箱內，是一定會被發現的。

2月10日(初四，星期日)的早上，我終於收到Yuki發給我的手機短訊，她看似關心我，但我反而不感到驚喜，從另一個角度來想，她根本就是故意這樣「呃電話費」。3則短訊分別是「你係邊?番香港未」，「喂, 你幾時番香港呀」，以及「琴日我表姐有無寫訊息比你」，就是這3句廢話......

除此之外，在晚上入睡之前，夜深人靜的一刻，我還有想過，到底Yuki是真的幫我嗎，從07年12月開始，連點數，2份的強逼性禮物，以及2次所謂交易，我給了她超過1000元了，她是真的介紹性對象給我嗎? 此外，繼續在線上結識性對象又有用嗎?

「我不會講你知，其實是第幾次？」(吳雨霏《告白》) 每一次的結果都是一樣，再這樣下去，我也想像得到，無可能有人願意和我發生性行為！我用錯方法，這只是一個遊戲，不是雞竇，難道我應該去叫雞？可以如何找門路？但我14歲，妓女一定拒絕我。如果我按照原定計劃，18歲，或16歲立刻去叫雞，等寂寞到夜深也等不到的！這個online game彷彿做就了一條捷徑，我有好多性欲望！如今要我放棄，過去當做看戲，恕我未能做到，我接受唔到囉！ (全6字)

2月12日(初六，星期二)的早上，我又收到一則她發給我的短訊:「喂, QB妹問你幾時做X, 回覆我....」(後面還有一段遺失內容)，我答:「2月22/23日, 你可唔可以比埋佢MSN我」一段時間之後我收到她的回覆:「2月22定23, 我無佢msn」，到了約15點，她又發訊息給我:「條女問你係咪真係做, 佢話你唔好玩野」，本來我打算在回到香港後才回覆，但因為我的電話的電源已接近用完，我還是在上火車前回覆了她，又再浪費了我的電話費。

雖然我也知道在網上「招女扑野」是沒有結果的，但是回港之後，我還是想再「搏一搏，單車變摩托」，還繼續這樣下去，直至2月16日。

回港之後，因為父親還在家，使我不可以談電話，直至2月18日(星期一)，我終於可以跟Yuki聯絡了。其實早在春節之前，我已叫她轉告「QB妹」，初步計劃於2月底「做X」，而當天我們則在電話上談論這件事，她再約我於2月23日出來「交易」。雖然她已說今次要收高價，但我認為還是值得的。

接著的幾天，她又沒有打來了，這又令我疑心加重，大約在20日還是21日那天，我終於認真地想:「她到底有否欺騙我?」。另外，本來在春節之前我已計劃了去買性用品，我亦突然良心發現，打消了這個念頭。

頂你個肺，Yuki你兩姊妹，一直以來編了多少藉口騙我？仆街！從開始那天跟著你一起，你先故意扮沒有帶電話，讓我葡萄一次！扮蟹話下星期再來，不來又扮關心我每天同我「煲粥」，扮幫我找人做愛，然後那些事，肯定假撚過條假撚！

1月17日，我真是心太軟，竟然放過她！肯定是裝哭的！哭？你有良心的嗎？難道這就是傳說中的Devil May Cry ? 竟然讓魔鬼的眼淚得逞！

2月22日約17:30，電話響了，我知道是她打來，恰巧我正在廁所，便不接電話了。(想過，連電話響我也儘量閃躲；想過，留下這一切去異地奔波......) (《你當我甚麼》)

幾分鐘後她再打來，所謂「避得一時，避唔到一世」，始終還是要面對她，我還是接了電話。我向她說不會出來的，但遭到她的威嚇:「你夠膽唔黎，我同你呀媽講你D衰野出黎......仲有你知唔知我地係咩人，我d fd話晒都係黃大仙XXX，你夠膽唔出呀」她除了跟我硬碰之外，另一方面她又說:「點解唔信我地姐，最多我幫你搵到復活節啦，我幫你搵D好D既......」「你聽日一定要出黎呀，我叫我個fd同你做，我帶埋佢出黎，ok? 仲有我遲D去旅行要錢，你比550我......齊頭數比夠600蚊我」最後我還是接受了，面對這些惡勢力，還是屈服比較好，始終我鬥不過她。

2月23日(星期六)約13:00，那是我最後一次再到「老地方」。這次是Yuki表姐以及她所謂的那個同學，我給了她 $600之後，她(同學)說將於4點過來。

回到家後，我基本上不是等她過來的，我儘量投入地玩著 Colin Mcrae Rally 5 (CMR5)，嘗試忘記她。最後，我果然沒有聽到門鈴，甚至連電話也沒有響過。對比起以前的多次失敗，我反而不怎麼感到失望和空虛，反正早就預料到的。

而從此之後，Yuki她們亦沒有再打電話來，也不再在MSN聊天，我們從此斷絕來往。此外，我自從2月16日之後已沒有再在網上和online game搜尋性對象了。2月底開始，我亦沒有再登入《跑Online》了，為紀念此事，我亦有一段時間沒有再玩online game，直至08年12月，我再玩的online game是CSO，此時遊戲目的也只是為了玩遊戲，不再是聊天、結識網友這些。

墮落，07年11月，自從有了破處的念頭，這3個月竭盡全力找對象，浪費了近2000元，也不計算心靈上的損失。其實想玩那些東西，為何不光明正大走去「叫雞」？我也不明白為何當時對於「叫雞」會「淆底」，反而網上這樣「做X、做X」那樣又不「淆」？

「ON 9」，原來是無極限的，2008年初這樣被騙錢，當然有很多得著，之後的幾年我也沒有犯同樣的錯，甚至沒有這樣的意圖。但是5年後的2013年，我再被人騙多幾萬元，被人背叛的那些錢沒還，為了愛情竟可再為另一個人付出！

樓主真人真事 ？

您估下呢

第13章：援交後感

Yuki，Carmen，2個都是曾經傷害過我的人。自從跟Carmen分手之後，我會痛恨她欺騙我，會為過往對她的付出，付出過的時間，心機，以及愛，但卻如此被她遭塌而感到悲傷 (喜歡你讓我下沉，喜歡你讓我哭)。每年的3月20日和5月17日，或許我還會紀念她，而到了2009年的一段時期，我甚至還回憶起當初與Carmen的愛情故事。(稍後會說Carmen的事)

但每年的2月23日，我卻不太重視，我也沒有特別去討厭她，不過其實這樣也好，既然那是傷心事，是失敗的經歷，相信我自己也不想記起，所謂「明年今日，別要再失眠」。

過後我才看穿，其實從2007年12月1日，從網上認識的第一天，她根本就是存心騙我的，她故意說沒有帶電話，讓我找不到她，其實她根本就沒有出來，並將責任推卸到我身上，讓我感到遺憾。至於她，她就是趁我感到遺憾，讓我再次約她出來，然後再次欺騙我。到了聖誕節，我去慈雲山跟她見面，她又沒有出來，我卻是心甘命抵的，因為第一次見面我也沒有出席，之後她再叫我送禮給她，再叫我做甚麼也應承，當作是賠罪。然而她，就是趁著我這樣傻，繼續欺騙我。

一切也不要緊，反正我後來也發現到自己被玩，08年2月23日我給了她$600，再綜合以前被她欺騙的錢，物品以及點數等，計起來也接近$2000。傷心，是難免的 (早知道傷心總是難免的)，畢竟我真是浪費了不少金錢。但從另一方面想，這當作是保護費，當是買個教訓也好，我無意中跟她這些黑社會人士胡混過，如今她肯放過我，也算是對我好了。

就像《愛深過做人》的最後一句，「懷緬那天真，只要覺得夠開心，黑雨下淋濕那一『蚊』。」忘記當日失去了的那「一蚊」吧 (實際上是過千元)，反正現在我也不怎麼感到遺憾，「那一蚊」使我成熟，令我有很大的得著，就讓「愛一個上一課」吧。

順便說一個提外話，到2010年我聽了GEM的煙燻妝(Mascara)，歌詞很準確地描繪到那份悲傷，觸發到我的同感。

「被欺騙算甚麼，早已習慣難過」對，被Yuki欺騙又如何？反正我習慣了做一個被遺棄的玩具，還是不要執著，別要去計較還好。她為何要騙我，有否想過我的感受，我也不想去理會，因為「對不起，其實你對我不熟悉」，就是因為彼此不熟悉，她才欺騙我，「我答應你，自由我從此給你」，算了吧，她沒有再煩擾我，我也重新獲得我的自由。

《Get Over You》都幾正

i wanna get over you, tell me what i have to do!

階段三：與Carmen的戀愛故事(主線部分)
第14章

援交故事暫告一段落，現在開始本人將會憶述我與Carmen的一段戀愛故事。

時間回到2007年11月10日(星期六)，當天下午我本來正在猶豫是否要打電話給Lydia，其實我小時候是非常害怕打電話的。打電話之前，我會先檢查自己的聲線是否決於最佳狀態，有沒有聲沙。撥出電話後，又擔心是否直接找到要找的人，還是要說「唔該搵邊個」。而我亦緊張聽電話，萬一接聽電話時認錯聲，叫錯人，「咁咪好柒？」基於種種原因，我放棄致電Lydia。

我突然收到一個1:1談話邀請，那就是Carmen。對我來說，我並不怎麼驚喜，反正我也有很多女友了，隨便應酬一下她便行了。

我: 做咩

Carmen: 溝u

我: 你幾歲先

Carmen: 13, u?

我: 都係13

..................

到了11月17日，一星期之後，我再在《跑Online》遇見她。當天的對話內容大致如下:

我: 我去溝女先......
(我故意這麼說)
C: 你好花心...

我: 係呀, 我有超多女友

C: 好花心......

我: 咁你有幾多個男友呀

C: 4個.....

又到了11月21日的下午，當我正在跟那個援交少女進行"sex chat"的時候，Carmen又上線找我聊天了。

我: 你係咪鐘意我咖
(質疑)
C: yes, u?

我: 我都鐘意你, 你係咪真係13歲

C: yes

我: 你讀緊中學?

C: 6年級, 我新移民, u?

我: 香港人 ,我中二, 話你聽, 我真人好靚仔, 又有肌肉

C: 真係? i love you......你打比我 2495 xxxx

我: 星期六先傾電話

11月24日早上約10:00，她上線，再叫我打電話給她。我也不知道應該要說些甚麼，隨便說了幾句廢話.......

我: 喂想傾咩呀

C: 冇呀, 隨便啦

我: 你話你13歲先讀六年級....

C: 我新移民呀, 你以為我係留班架

我: 不過你唔算勁, 以前我小學有人16歲先讀六年級

C: 嘩......不過我想問, 點解你把聲咁怪 (又係咁話我...)

我: 係咩

C: 唔講咁多啦, 88

我: 88

到了07年12月初，她間中也有上線，而且每次都主動向我示愛，「5201314」。她真是一個天真的女孩子，竟然會對我這樣真心...... 可惜，她仍未能打動到我，她不知道我只是「應酬」她的。我當時只希望可以跟Yuki，以及其他女友「做X」，至於她，只是我後備女友之一。

為何如此愛我？(為何要恐懼，寂寞時欠一個伴侶？) 一個女孩子到底想甚麼？與我素未謀面，竟然這樣「一句愛你愛你愛你愛你」，你知否其實我並非很想聽，我只是隨便應酬。

另一方面，我曾經在《跑Online》向不少女友炫耀過自己的實力，連Lydia也稱讚我厲害。我也向過Carmen表演我的實力，但她竟然是說:「跑咁快唔等埋我, 殘格」，我想:「大佬, e家我故意跑快d比你睇下我幾勁, 你反而想我跑慢d陪你, 真係.......」沒錯，她就是這樣天真和孩子氣，她還要傻得連「賤格」的「賤」字，也多次誤會為「殘」字...... (到了2月的時候，記得她又說「殘格」，終於被其他人取笑「咩叫殘格」。)

利申：真人真事，但性內容純熟幻想，我並沒有未成年之前發生性行為。

。事既耐好後結完事故係經已但，過有做